屌曬你班散水撚，同我即刻番NOK，NOK根本係要塞黎。邊個話守唔到？

得啦得啦

補左倉。正股唔驚

正股驚閪

唔係話主力gme 咩?